陳同佳的親友，不如你地勸佢去台灣自首，林鄭就無藉口再攪送中條例

陳同佳的親友，不如你地叫勸去台灣自首，林鄭就無藉口再攪送中條例。

全港市民會多謝你地。

係荔枝角羈留所聽日判刑

多謝你嘅提醒，一陣我勸下我嘅室友陳生

洗黑錢，仲咁少，唔會好重。
佢一放出來自己去台灣自首，為自己做的事負責，大家會俾掌聲佢。

係囉，幫你地自己積番啲陰德

條仆街仔害死個女仔都未夠，仲要害死全香港，你地家族真係落幾次十八層地獄都唔夠補償

政府一早改口話修例係堵塞漏洞
就算依家條友突發心臟病死埋
政府都會堅持修例

如果林鄭.張建宗心臟病死埋呢？

咩皇天擊殺，壞人俾雷劈，已經無心存幻想。
做自己做到的事啦，香港人。

又無老屈，D錢係死者的，佢非法拎來用。

技術上果D係佢同行死者的遺物，無左物主，好難入佢盜竊財產。
但佢用死者張卡提款就可以告洗黑錢。

咁咪接手嘅人繼續做囉
支國命令
點都會搵人接手搞

呢條仆街真係不得好死
害咗個女仔 害咗人哋一家
仲害埋全香港人

咁都得

真係大仆街

台灣受唔受都唔緊要 最緊要係同大陸簽到就得

大粒墨真係好樣衰

大粒墨快撚啲仆街死